少年花光「首期錢」打賞女主播！父母指兒「低智商」求退款被拒

近年內地網絡直播興起打賞的潮流，據內地媒體報道，早前山東濟南一位 19 歲少年，便花光父母準備用來買樓的錢，打賞給一位名為心兒的女主播，合共 21 萬元人民幣（約 23.8 萬港元）。後來少年父母要求退款，但遭女主播拒絕。
李達的新卡中原本近 26 萬元，現時只剩下 3 分錢。
據內地媒體報道，李達（化名）與父母居於濟南一間不足 30 平米的小屋。今年 7 月，父母將 26 萬元購房首付款轉入他的賬戶，沒想到至 9 月底，這筆錢即被他打賞一空。原來早前他迷上了「酷我聚星」直播平台，至 8 時認識了一位名為心兒的女主播，為了盡快升級，花了不少金錢打賞，幾天時間便變成了「公候」。
涉事的女主播。
後來少年父母發現了事件，出示醫生證明，指李達中度抑鬱，智商只得 75，要求「酷我聚星」退款。李達雖未能算是智障人士，但日常生常可能會出現一些問題。至於酷我聚星則回應：「該事件正在進一步核實中，暫時還沒有處理結果。」而女主播心兒於 11 月 1 日發表聲明，指李達打賞闊綽，他又自稱是公司老總，家裡有礦，還炫耀座駕，聲稱準備買 Maserati 跑車。心兒又強調自己所做的一切皆屬正當，說：「不可能退錢，直播是我的工作。」

就係呢d仆街搞到無晒靚女做雞

真係唔知邊個天才諗到打賞依啲功能

利用依個功能證明左 「狗公是智障」， 應該要拎生物學獎

19歲都仲咁戇尻

冇錢又要充大頭
21萬叫雞都有排叫啦
毒撚戇鳩無分國界

咁做乜將26萬轉落個弱智仔到?

事後仲要係全部人面前屈9自己個仔弱智

自從有直播之後，女人可以光明正大做雞

覺得個仔係弱智仲比機會佢控制咁大舊錢，即係佢父母都係弱智

冇得屌唔在講，連波皮手仔都冇得掂喎

好多都唔止19歲

痴撚線咁就賺廿幾萬
仲要唔知有幾多人比左錢條女
真係求下世投個靚胎做女人好過
呢個世界太多傻仔衰咸濕

戇鳩係不分長幼

不如呢一世就變性仲好啦

唔明，屋企又唔係有錢（係大陸三線城市住300尺應該直情窮窮地）點會將20幾萬擺落弱智仔個account？？

廿幾萬玩乜撚都得啦戇尻

諗唔到個仔唔出街都可以用手機一野抽乾啲錢

應該執曬呢啲垃圾直播平台 等班女出返黎做雞

大陸叫雞快餐200蚊
26萬可以食幾多餐

真係好on9，點解會有人睇呢d直播

都唔明呢d支那塑化雞有咩咁好睇

強国d靚女個個做網紅，無人做雞
雞蟲末日

連登仔都係講下自己月入 50k
佢就真金白銀去「證明」

支那微信發紅包，外國網有Donate。唔知邊樣興起先？

大陸有啲偽娘網紅賺得仲多過女人

睇黎真係弱智

on9

弱智會遺傳

內地男女比例咁極端 意味好多個男爭一個女 尤其稍為打扮 or 身材好 就更op 最後變成有錢佬先有資格溝到一般以上嘅女
我諗呢個都係班做直播嘅女咁好揾嘅原因
不過都抵 以前咁重男輕女 宜間d 後一輩要受哂d 果

成26萬

陷家弱智都要扮啦

好過做雞喎 唔駛俾人屌

冇屈佢，的確係

典型連登仔
做狗公+扮弱智
阿勇

難為而家仲有人on99咁要生仔唔生女

有錢都唔打賞啦 更何況無

呢樣野真係共業既最好例子

的確係低智商

屈個仔弱智攞得返26萬我相信好多人都唔會介意

花了不少金錢打賞，幾天時間便變成了「公候
爭住俾錢做將軍

Ching 好純情

我見過香港有啲更白癡嘅

你以為真係女咩
男人扮都可以好靚

成26萬 閪都未見到

開個 filter 整個容就可以搵錢
點解支那咁多傻仔

正正經經叫隻雞好過啦

將d錢入左比on9度戶口
唔去打賞買其他野都得啦, 叫乜人回水

所以唔係咩叫低能

我以前唔知邊度睇返黎60或以下先算弱智

拎D錢去叫雞好過啦

公侯定公猴呀?

因為冇諗過真係咁弱智

心兒
心儀
ON9

寧生敗家仔莫生蠢鈍兒
呢鋪兩樣都中曬

一開始以為佢只係戇鳩，點知原來佢真係智障

20萬屌埋都得啦 真係痴鳩線

窮撚

今年 7 月，父母將 26 萬元購房首付款轉入他的賬戶

我覺得本身父母既智力都有問題, 明知個仔有問題, 仲把所有錢入晒佢ACC, 痴燃線

窮撚錢真係易搵
課金手遊一樣道理

事有QK

連登仔其實好撚醒

一向睇任何直播都唔會畀錢，仲開埋adblock

又係D窮撚思想 覺得打機唔課金好威
個個學你唔課金 到時機都冇得你打 返屋企打飛機就有份

大陸人冇諗過呢個問題
定係好自私咁諗要人地生女 自己唔想蝕底

係呢條友太弱智啫

以前啲game要課金咩 一係收月費一係就買game
係而家先咁吸血
不過你啱
想搞課金game
或者畢業去手遊公司做IT狗

重要露都唔駛露

20萬叫條女出呢比佢狂屌都得啦,升級

又唔係咩大明星,比5萬都可以狂屌

重要呢D直播女D妝濃到爆,可能400蚊貨呢

柏拉圖式愛情，笑鳩死

智商只得 75

遺傳

現時香港一般是根據智商程度作出以下分類:[3]

類別智商程度
輕度50－69
中度25－49
嚴重25以下

雞蟲未日

打賞一兩蚊都係睇表演就話姐
扮土豪果D真係ON9

原來70唔係智障
唔怪得連登咁撚多懵撚

點會唔洗課金 彩虹冒險果d勁裝
Lfo果d人物招式
仲有傳統rpg果d 升級快d 升裝石 大把點數獨有野
以前果d打素材 課左金打幾日就得 冇課要打幾個月 咪同而家買體力一樣

坐係到同你傾計就收錢

好多都係直播公司自己大筆大筆咁打賞 然後引班窮撚課金

我iq得20

有錢你咪叫雞囉，做人有啲原則好冇

on9仔 幾廿萬可以玩到好多野啦，攞去打賞比d臭雞，抵死

又一個#chargebackboyz

其實係 好多主播入左公會 公會d人課一大筆比主播 主播比返佢地 左手交右手 炒人氣 博上熱門
又會搵人扮fans 幫主播製造話題 博知名度

真正賺既其實係窮撚每人一百幾十果d錢 同埋 d有錢佬想屌西包養果十幾廿萬

應該對父母本身都信唔過對方
唔想對方管錢

垃撚圾

你話大陸人仲做乜鬼雞

大陸太多。。

我最早見 係鬼佬myfreecam

260000/200
可以叫1301p，包起晒成個省D雞屌都得

條女個名叫心兒呀 戇鳩

其實係網紅宣傳

再發現一個智商75

屌,真係要俾心機去做偽娘,又有錢收又容易食女

成家都弱智

垃圾直播

人地兩日洗哂啦 廿萬

以為比廿萬佢同你做人世咩

毒到痴痴地

Btw 台灣仲誇張

做女人真幸福

睇黎似老豆老母係弱智多過仔

我屌你老母
笑到我
沖出黎7

btw...呢個世界真係有西就搵到食 一生人9hea hea 拍下片 直播下就叫返工

笑咗

抵啦 佢父母又無講錯

邊有屈 咁都唔係弱智？

20幾萬點夠畀首期

26萬
連登仔半年人工都無

應該係後者個個都想繼後香燈，一孩政策下冇人想得個女

要做靚女先有用 越靚越呃得多錢

毒撚精蟲上腦捐身家

影衰晒所有毒撚

個老豆自己都係[url]弱智[/url]

唔課金都有得免費睇 點解要課?又冇得屌

毒撚本身就柒

典型北方雞樣

你轉比個智障仔, 你自己都ON 啦

毒撚只求女神記得自己個網名就滿足
係咪真係記得就唔知啦

以前靚女一舊水都有得屌一次...
依家呢d隔住個mon比廿萬人連手仔都掂唔到...
傻撚左

抵乜鳩 又唔係同一班人

根本亞洲要首抽做女人
二刷人生

睇標題都笑撚到我扯蝦

個仔低智商。個父母都差不多。
個仔比晒首期個女主播都已經弱智，父母用D咁既理由求退款更加弱智

同印度一樣
個個只覺得男丁有價值

之前睇左套記錄片講印度
年輕女人隨便可以開到過百萬禮金
雖然印度就得老豆收錢收得爽
做女人同做性奴無咩分別

真係弱智

笑死

你又講得岩喎

26萬應該可以屌到條女反艇

我認我老
大家對「以前」定義爭咁遠

呢個 post 可能好多呢 D 人

4個字

還我東莞

轉錢落個仔戶口做乜鳩,D錢本身都有古怪啦.一係黑錢一係想借個仔身份避開D限購令之類.

就算model級過千蚊都可以屌到賓周斷啦

仆你個街做壞個市

事實證明佢真係on 9架wor

最衰係佢父母 生個on9仔出黎

正常人大約90幾至100左右
75應該似係以前讀書果陣班入面總有一兩個同學唔係傻
但讀書包尾平時又蠢蠢地咁

姦佢~

你估條女袋晒咩

呢d直播平台摺晒佢吧啦，無用既

真 依家d女個個扮上菜
又咪東莞雞去做女主播

問世間錢為何物

點同，my freecam真係可以當黃片咁睇，但大陸唔得

三線城市夠

可以整容

賞

阿達定阿勇ON9 D

一撚樣 2條on9比咗錢但連手仔都無得掂
覺得佢地衰過叫雞d人

其實分分鐘有啲似轉帳個 bug 咁，電話link with 銀行 account，所以過到數

倫敦金都尚且可以見真人拖下手仔
直播真係同睇av冇分別

強姦國唔係冇原因

彩虹冒險巨商果堆已經好舊 再舊d我真係幻想唔到邊種。。。
傳奇果d?

咁都比錢又真喺低能嘅

26萬叫雞都叫到你鳩爛啦

UO, Everquest, wow
日韓式我諗RO, 天堂果d吧

Myfreecam比完錢可以private session，叫條女塞依樣嗰樣，支國依啲睇下佢扭屎忽咋

香港版都有啦.

呢個大眼嘉嘉都肯定收點，收咗層樓

有本地女主播曾創下高達１·３１億的點數紀錄，折合約港幣４６８萬，假設平台跟主播以４：６分帳，主播就有約280萬元收入，吸金力超強！

面個浸 280萬....
底果浸 點止....

究竟有乜嘢驅使人課金課468萬?

似行騙多

弱智一般都係遺傳

以前賣藝不賣身
而家連藝都唔洗賣

廿萬可以食高級 啦，靚過香港D明星都仲得

課金就係有錢人
唔課金就無得打機
個個都會課金咩

其實內地有d主播係under d有$人
你捐1000$突然又有個人捐1200$
玩玩下你就無哂d $

你要明白一隻遊戲要營運到 係需要靠賺錢
遊戲用免費制比你玩 係認為你會鍾意隻遊戲 願意為佢付出
但而家d人觀念扭曲哂 覺得你比得免費我 我就唔應該比錢 甚至返轉頭取笑比錢既人係傻仔
隔個有個post叫中國人的智慧 你可以睇下 笑人課金我認為其實都係其中之一

假架

點會假....

睇住佢收點